懷疑男朋友同我一齊只係為咗我隻貓

而家諗返起 同佢一齊之前佢都覆得幾hea幾冷淡
但自從同佢講咗我屋企有養貓之後
佢就變到好熱情 會主動搵我
又會叫我影啲貓貓相比佢
佢都有講過佢由細到大都想養貓但屋企唔比
每次約會佢都話要上嚟我屋企
我以為佢想同我曳曳啦...
點知每次上到嚟就係撚貓撚足幾個鐘
完全冇理過我
究竟佢係愛我定愛我隻貓...

交隻貓畀我

唔洗問

貓

比返個貓質人地啦

搞貓好過搞基嘅

佢都係要pussy姐

冇 我唔會再亂咁比人睇我隻貓

真絲

我女朋友隻貓唔show我

跟我吧

隻貓係咪男仔

為左你隻豬聽唔少，為左隻貓？恕我見識小

最多咪你做二奶Lo

BTW有冇相睇

Pussy?

同你一齊係為左你隻PUSSY

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，而家行街食飯要熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人可以幫我share去tg?

冇圖你講咩都得啦

所以有冇貓貓圖

No..我好愛我男朋友

圖呢？

點解連你哋都係關心隻貓...
冇人關心過我...

#12？？？

Block咗睇唔到

佢玩你隻貓你咪玩返佢條狗

你講到咁其實都幾明顯佢係愛你隻貓多啲

分手吧

玩貓正常呀，又唔洗自己養，唔通同你互射咩

我想知佢究竟有冇愛過我...

為咗你隻pussy

圖呢 , 你同埋隻貓

但佢眼尾都冇望過我一眼
我好懷疑佢同我一齊只係為咗有得免費撚貓

重作

好好笑 你男朋友好有愛心

冇

佢叫你隻貓跟佢呀，樓主諗多咗

不是 你柒左

為咗你隻PUSSY

我要睇貓相

呃貓撚

你以為佢同你一齊係愛你?
佢貪你隻貓咋
全世界都知你係乜啦 臭

撚你又話人撚你

我寧願佢撚我

都係嗰句…

咩事啊 無啦啦罵人😔

又話要人撚你

你又唔係我男朋友